油麻地站有狗截查

油麻地站荃灣綫月台有狗，截查黑衫人士。